想參加義工活動求介紹

有冇人有介紹？

Down social career

Thanks mate!! Btw Social career會唔會計落政府果d義工時數奬勵計劃？200小時金獎果d

呢個唔清楚喎！不過佢都會計時數 如果你報嘅時候可以問返佢哋